[突發] HKG V.S. LIHKG (每小時自動更新)

車尾燈都見唔到

好勁啊！無論寫呢個更新表，定係LIHKG出post數據。

唉唷 高登垃撚圾

Wfc, 邊度又快又順就用邊度

留名

高登0000-0600同死城一樣

廢老同小學雞要早訓

過左working hour 姐

宜家呢？

無錢比OT

想轉會

高登已經淪為亞視

一個時代既過去，係另一個時代既開始

陰公豬囉

我覺得LIHKG 應該要追加多個直播台

好搖必涼呀

買牛熊証，買撚左高登聽日開牛既，小撚心d

人地話紇立不倒呀

lm

死城高登

果邊仲要唔比人開post/留言講高登變死城 自己呃自己

懋知貼文係指reply/出post

有個post：大家都係一家人唔好搞分裂
……

假設將lihkg同高登個數加埋就係完本高登既總數2400+600=3000

即係高登已經失去2400/3000=80%既post

留言跟進

Benzema_9 出名垃圾

亞視執笠前都成日唱萬里長城永不倒

有無人可以key 隻草泥馬上去

一個月之後先算啦

但見到寫app都俾方丈block咗咁多年，我外行人都覺得sad咗一下

👍🏼👍🏼 good job lihkg!!!

To Joe

慘

三點個數大跌咗喎

feel 到lihkg 開始有少少下趺
好老實講 lihkg 好多主題都無乜吸引力
全部都係你問我答po 再唔係就係拎黎同高登比較既po

你問我答先好睇wo 人地reddit有自己一版添

星期五晚先見真章

大家食完飯開工姐

兩個forum個trend其實幾似
似係呢個鐘數本來就比較少人上網

但都好過高登班打手推走哂正常post

你咁樣好hurt嫁，你叫人點落台呀

支持

其實lihkg 都慢慢小左post

千里銀河水滔滔

Sosad

高登幾時收皮

呢邊碌post同回post都又順又快，唔同返去用個垃圾官方app咩

正常，我想上高登去睇下post, 但果app太慢根本load唔到

如果我係林生真係喊撚左出嚟

支持LIHKG

留明瘋狂恥笑

LIHKG

屈左機

等網頁版搞好高登正式收皮

熄登未

佢睇死d 人唔會走

早洩

期待高登死係一言登早洩身上

一言堂

哪來的自信

果面d會員Peak Season姐

今年既時代革命係高登仔終於另起爐灶

好波！

高登得返打手/五毛/小圈子

呢邊正常好多

真係好方便又快lihkg
利申打手

而家網頁版真係日日有小更新

第一日讀到post
第二日回到post
第三日發到post
第四日教到日夜模式，同埋引用
第五日選台個表改左係左手邊同埋可以回表情圖案

個垃圾官方app，每次出親新post都唔知去左邊

今晚應該會員人數過5萬

只從design，function同用戶體驗黎講，根本贏爆
仲有人話返去個d，直情block撚左佢算

留言睇report

好多人冇上高登

會已轉

上既係咪高登都唔緊要，我在意既只係邊到有巴打

減返啲小圈子根本死城
靠小圈子post三個後準備變膠登

46開

加油

Go go go

睇人仆街最開心

等睇高登收皮

啱啱開壇咁現象好正常

想離間咪開聲囉 好低莊

無上過高登果邊
果度而家真係唔俾人話佢係死城?

高登慢撚到

星期五應該會拉開差距

執柒左佢啦

lihk load唔到高登，上條撚咩

係wow屌

方杖好少氣

啱啱睇咗下

林早泄死全家

完全擊倒

大佬首當其衝個一下緊係勁少少啦
可能你覺得而家好似冇咁多咁
咁先應該係lihkg平均數黎
唔通日日都開一萬個post咩

希望快d熄登

Wow

係 2 8開

而家好似我地係大台

嗰邊班友喺咪開緊會比人照肺

唔好咁快啉呀，要頂住呀，未笑完㗎

用dat同arc好似都唔得

dat重上到

當有弓日, 真係所有第三方apps 都上唔到高登, 就睇下個d 所謂留守既會員係咪會用官方apps 上

一日
自膠

仲有班自己員工既打手維穩

樓主 睇我username

恥笑停不了

返高登？不了

佢無講錯喎，好撚心你啦，心靈脆弱到

on9 選擇性失明

人手pish

其實過多幾日就正常運作無晒d新張大吉post
跌到高登既2倍左右啦我估

無可能番去 1無app 2app個班人進行討論無話題 等joe整得新app黎呢度又安頓晒
大局已定 Rip

笑撚死，啱啱開壇係好撚多你問我答post，講出黎就係離間，垃撚圾

講到好似耶穌創造世界咁

今日數據點

屌你
耶穌釘十架啫
耶和華上帝先係造世界

好彩LIHKG個app屎有得留名

咁都有得笑

有數據

正！

可以話係屌打

屹立不到

推

連勝

跌緊

高登大爆炸

高登條curve波幅愈來愈少

高登得番sms同五毛

抵死

Lihkg個升幅好癲

竟然仲有人上高登

正常咁睇啦，過多1個月
就睇到一直上高登本身真實人流量

依到無左咁多打手同分身
咁多人轉左場
再睇埋高登剩餘人流量

不過好現實，高登真係玩完囉

今日個table 無繼續update 嘅？

高登仲有班人死撐緊 不過睇下捱得幾耐

抵撚死啦條柒頭joe

早洩仲唔落台

LM

留名支持

黎左呢邊真係番唔到轉頭

連最鍾意用既 dathkg都用唔倒，hkg可以忽略

🎊

遲d果邊應該變死城

開post數少到

呢邊又順又唔會斷線，仲要個app 又user friendly, 無撚得輸。

初初留係高登又撐早洩班人話lihkg挨到三個月先講野
我就日日mon住睇下呢三個月係邊個挨緊

得班打手死撐

即管睇下三個月後如何 到時要mon 住果班劣質會員過黎lihkg 個會員number

高到睇唔曬

自己好少出聲開post 但一路好支持連尼住巴
多謝你之前解決左無限上網plan load 唔到圖既問題

我宣布高登開始放緩🤘🏻

果邊屌緊撐li登係唔飲水思源
咁佢地唔考慮投共？做人最緊要飲水思源啊

根本淨係一堆唉瘋user已經佔左好多人
唔係分大眾同小眾
而係林生真係唔理兩邊d user係點諗佢個垃圾apps同垃圾網頁

有無高登內部員工講下而家個邊咩環境 早洩炒得未?

巴打好勁

點解呢兩日無哂打手？

本人已把數劇統計電郵到各大現有或潛在廣告客戶，聰明的客人應該懂得選擇

你好毒， 不過我好鐘意

絕！

係咪想玩死呀joe

不如cut左佢啦

屌你 好仆街

但我中意

夠賤格 我鐘意

認真得87？

唔準架，之前有post幾千萬億都見過

推推推推

你真仆街
不過我支持你繼續仆街，最好更仆街

睇返個表，好似柒碌joe出完post個日，呢邊嘅peak人數多過高登兩倍
今鋪佢跪到奶埋鞋底先掂

波幅愈黎愈低 幾時 certified

我入去個網站睇唔過個表………

要用手機入

妖巴好波

記得quote 埋apple link

但lihkg 都放緩緊

因為實在無咩新聞

你去生果報睇下，一單值得討論既港聞都無

要比報紙佬寫下先有效，有無計？

笑死

自己攞黎

個個手機冇人貼新聞黎傾

Keep up

不怕抹黑 不傳耳語
不打飛機 不必配票
兄弟爬山 各自努力
埋頭苦幹全力以赴
莊敬自強慎謀能斷
公投版規三哥維新

good ball

完全屌打

Btw,公道講，人數上分別應該細啲

Lihkg 出post易好多，嗰數部分反映巴絲們增加左既productivity

亡國之君林早洩

今日星期六嘛

Lihkg每日都跌緊

佢個app真係好撚廢

總之個邊俾人bam咗
就實困響度無得走

保持距離, 跌就齊齊趺

keep 住7成幾 LIHKG, 2成幾高登

暫時估計會慢慢變 8 : 2

LIHKG 8
高登 ２

高登應該反先無望，
連平手都無機會

１２月３日 係
ＬＩＨＫＧ ： 高登
７８．４８％ ： ２１．５２％

我預期個對比應有會跌返少少。依家好多post都仲係以LIHKG vs 林祖舜為題，到話題冷卻左應該會少d post

感覺上兩邊加埋係小人過以前

[img][/img]

唔知高登有幾多個 post係佢隻煩膠出

Agree,打長文用keyboard快好多

星期六日有波踢 波台起碼輸出15-20個post討論/抽水

完全屌打 高登果邊個吹水台 幾日都冇乜點郁

係計開post 量定回post 先

加油呀

我諗方丈今次拆唔掂單野啦
寫個好apps咁鳩易咩

但係見到golden發文量近幾日真係無咩大改變
跌到底了？

Agger

新post應該慢慢近番啲,因為都係口味近, 關注嗰啲野, 好難多幾倍話題

BTW,現在可睇埋回post 數量

好似定左局，兩邊數字都唔郁

LIHK 日日跌喎

正常呀， 根本冇咁多話題值得開
而家個勢好合理， keep住75：25 就好成功
果邊咁既打手台自然會少人

因為開始穩定 少咗好多恭喜 你問我之類嘅post
人流亦都無返去高登 證明高登今次真係已完

重有十連

高登繼續冇人

有冇人好似我咁每晚都特登入黎睇一睇個chart
睇下林早洩條仆街點死法

邊條友係下面話咩出Post總量唔關事
叫人用ratio?有乜野分別？
冇讀過stat ?

等睇加埋dathkg

An用家有冇得上

iproa 丫拿

每朝返工前都睇一睇

讓數據說話你起碼都界翻 mobile 同 desktop traffic 先啦kJ 細 再界手機 ios 同 an traffic

呢d 叫有個 graph 炸 不過數樓主應該拎唔到別d data

錯字自膠

轉左會之後無諗過再番去 呢到咩都好過佢

回覆數完勝舊高登4倍

推到高登死

笑撚左

其實用慣好app真係好難番轉頭

admin加油 網頁版 pm功能

分分鐘有機會見證高登永久熄燈

每日一睇

高登已死

幾時有web版

唔好俾佢停

正啊屌

國之將亡必有妖孽

又跌左

其實而家先係正常表現
慢慢黎啦
量少左但質高番

希望跌到一個位就唔會再跌

起碼睇返一個月嘅數據先

早期轉會 好多人會開d慶祝post
而家都一段時間 正常就會小返d既

就算跌極，高登都冇升過
證明只係少開左post，而唔係回流番去

連登仲有好多改善空間
Web版要推出
Pm功能
Apps既優化

當務之急都係推出web版
高質post多圖post
好難唔用電腦

唔好呀 互屌派咪過黎

高過佢咪得

呢邊多返啲高質post. 老老柒柒果邊財經台真係冇post值得我click入去

已經過咗

高登既基本盤已好穩定，反而呢邊仲摸緊底

web版最好應用nacx 果位巴打有心 連巴 hkg+盡量做好forum管理同app版問題

都係 但跌幅小左 雖然未到底 但可以留意今週同下週平均數

黎緊仲會唔會有咩利好因素
例如 lihk 正式同高登斬纜
利用 lihk邀請碼再過渡一批舊高登仔之類

班打手玩撚完未 ？block唔撚曬 唯有不斷幫推 比人知舊登無復活

真心lihkg頂撚住

開始下滑緊
不過重多過高登一倍以上

40 萬一個月?? 我要佢今個月4千都無啊!!

屹立不倒??? 真係屹立不到!!

終於過到黎

高登永恒

仲有回吐，但在係高登一定係打手五毛

佢好似有另一個用回覆數計，連登贏成條街，仲要無跌過咁滯。

Link

唔好比佢停

高登都無個好嘅ios app睇post, 根本ios班人好難返去
到佢會整個好d嘅app, 依架都無聲年氣, 出得app黎lihkg都已經站穩陣腳喇
lihkg突擊成功

今日長時間出唔到post都係吊打

正啊

其實佢返魂乏術㗎啦，就算呢到跌同時隔嚟都跌，即係整體上網人口少咗，只要多過隔嚟就得

查實唔喺lihkg人數下跌緊，而喺終於冇乜人開垃圾對比高登po初起壇時，一堆內容得幾句恥笑高登po，一堆人起入面打飛機我唔喺幫高登講說話，只喺呢類po太冇價值。對比高登得呢個po有價值

點解無咗圖既

本身高登入面啲post都不見得有"價值"

高登太多打手五毛

數據始終係客觀證據，比眼見主觀為準，不過大家都對呢類post唔反感

最近多左好多高登打手post

但我地連登唔可以輸

Li回覆快過火箭，唔怪得d人轉會ge

有學marketing都知 剩低高登個班人忠誠度好高 第一日唔走 之後都唔會走

反觀lihkg新開始 人流一定好唔穩定 呢d數據放長遠睇先好打j

開adblock會睇唔到

點睇得到無pm嘅話lihkg會收皮

ON9

5P仔想約炮約唔到就話會收皮

lihkg其實keep 住同高登咁多人已經好好
果邊D post 好撚舊
得D CDrom 係到睇

今日有望回升

依家多咗好多離間、嘈嘈閉、搵交嗌post出現，目的想攪差個氣氛，大家唔好中計。

互屌post全部唔覆

真心想知點解 願聞其詳。

早洩呀早洩，你啲廣告費有無跌到

早蝕

過多一個月，舊既多人討論既post死哂
仲難睇

早洩我你老母

唔記得正評

我都想知點解
高登以前都冇pm功能

arc用唔到，算啦，本來隔日睇下得唔得宜家真係費事睇。

邊個方便，邊個睇得順，我就揀果個。

屌打

等睇早洩俾廣告商 cut 廣告。

應該好快

波台班友成日係到點火頭

每日一推

留名BinC

輸唔起

完勝，睇黎hkgolden 真是完全無得追

掩耳盜鈴

封鎖數據

逃避可恥

但很牙joe style

有人認輸

睇落數據已經穩定 無乜得變

睇下呢個post都會知

[附有實際數據] 早洩近期積極行動背後嘅真正原因

高登有人見到個counter 每晚4:30am reset, 不過reset 完就有600幾post 先輾底

根本我睇高登而家一日100個post都無
佢作假數
D熱門post全部小圈子
完全見唔到咩新post
有都無人回啦
而且第一頁d post最新回覆可以成個鐘前
執柒左佢啦

輸得好橙

早洩你話幾多咪幾多囉

咩料

又上升返

fatc

數據既野，請多d5毛想要幾多有幾多

果條柱係因為停左數據，之後計埋之前冇數據果段時間既post，所以先會突然咁多post 彈左出黎

早洩漏尿了

又推下先

嚇撚到佢瀨屎又話開返第三方APP，收皮啦

回覆量完勝

我諗而家上高登玩20連都不是問題。

不過成功到都冇用，得自己知

總post量可以多2倍，如果我廣告商就cut佢三分二budget

高登手機版po圖好撚煩
連登好野

長期作戰

而家嗰邊唔興十連回覆
係興緊用post嚟十連

之前唔係仲好多讚緊高登個新網頁版
做咩個個走晒佬

可能佢以為今次好似膠登咁少人，佢估唔到iPhone友咁疊馬

林早洩，食撚屎啦你

其實唔關事
冰封10呎非一日之寒

d人好多恩怨, 忍左佢好耐

無故封我account 返去？ 不了

佢解封晒我幾個Account, 我都無理鳩佢，而家係天堂，仲點會咁賤格就返去地獄。做人要有骨氣！

回覆量果個

高登唔係app勁左好多咩，點解咁少人

高登ac已被ban，已經冇返去既理由

膠登五毛太多 不了

七萬幾 好似係